覺唔覺魔法少女網站除左雨谷小雨之外都係垃圾

樓豬開少個膠post啦

點解牙朗柒下柒下但又成日俾佢負碌到

得個警察唔係垃圾

屌你老母

弱智

有j

真狡猾

雹花勁好多

屌你屎忽

自從育成計畫對呢類黑暗風魔法少女好重戒心

你咪弱智

你岩邊個?

其實依套野都幾無里頭
同個靚妹講要殺人收集魔杖先唔洗死, d靚妹又信到十足十

緊係阿哥

果個動物台ching 慘死

幾正

阿彩漫畫最新一集幾型棍 做大佬